早排啲名校撚grad din啲相po足成個禮拜，做咩今日放榜就唔多謝啲老師呀？

趕住報asshole hd唔得閒呀？

報後門事大, 多謝老師事小呀

笑左，順便笑埋右

直入HKU space

有呀，佢哋多謝補習老師嘛

唔係好撚鍾意打卡嘅咩，做咩報後門又唔撚影相

果然係名校仔

丫丫木木

Grad din 同謝師係兩回事。

佢地Grad din每科老師都多撚謝哂
點解結果係咁

遲下溫書扮勤力先打卡都未遲

It does not matter how slowly you go as long as you do not stop.

The best is yet to come.

謝師宴永遠都係放榜前搞

放榜後仲邊有人謝師

依句野幽默中帶點諷刺

又浪費咗六年光陰